炒人,減薪,npl,又派貨比員工 一蘭係咪就摺 ?

早排就月尾放題d賣唔晒既野
今次月頭就派叉燒 係咪就玩完

師兄 我係原液小王子喎

乜一蘭仲有人去食架咩

香港人去唔到日本
會唔會有得翻身

香港咁多日本野，都未到一蘭拉麵啦

成日都嚟食

愈黎愈難食？

佢地炒哂啲人，點翻身

係一蘭做過？

真係有
遊客

依！你個名
你係仲做緊定比人炒左架？

鬼有遊客咩而家，得返少量本地客。

尖沙咀定銅鑼灣？

有好食過咩

咁仲去食？你識入邊啲人？

D租貴撚到

炒左啲高人工既就夠俾架啦我估

過哂氣啦

未試過香港分店
同福岡本店嘅味道差得遠唔遠？

我仲未食過一蘭
佢間開一格格唔係應該更多人會揀咩

開喺嗰啲位，啲員工又唔精神尤其是戴粗框條仔，算吧啦

太貴

其實ok, 不過過百蚊拉面貴撚過日本食

日本食點都一定好食過香港

我做過

自閉位，上次行過都半full

都係靠支那客
奶共店

有好多個都戴粗框架喎

竟然？幾多年前？

有冇Ching係入邊做過講下啲人係點～
本身之前都想入去做

好食好多啊～之前有朋友係入邊做～
都話日本好食啲

無咩分別

啲日本老細成日諗住啲濕鳩野黎慳錢
香港人店長就唔會理啲細既感受，上頭叫佢做乜就做
啲經理就自己有自己做，又唔識教人，又唔會去同人有溝通
做細既你幾做得野都好，唔識睇人面色做乖乖擦鞋仔既永遠都唔會有得升

係差天共地

真係冇分別
全部都係日本福岡工場直送
鋪頭只係整返熱砌埋一碗麵
冇技術可言

利申 日本一蘭打過工

唔知點解被人吹到咁大，日本人又唔係成日食
我都食過兩次﹐1000yen得一塊成張紙咁既叉燒，味道又冇過人之處

日本一蘭都至少新鮮過香港一蘭啦
香港一蘭仲要等佢日本運黎再放返幾日
乜味都唔同哂啦

npl,又派貨比員工
咩意思

明明一蘭係一間唔錯既公司
衰在d店長 人又戇鳩 又撚廢
野都做唔到 淨係識得亂咁屌人
搵狗做咩
野又愈黎愈唔好食 d湯好似水咁
叉燒仲細塊過個湯匙
仲要賣百鳩幾再加一
狗都唔屌啦
係d大陸仔先日撚日排住隊黎食
鄧繼續做果d staff 慘
武漢肺炎咁撚勁仲要咁多大陸仔客
之前尖沙咀放撚曬tg 勁撚多狗
冇巴士冇MtR 都要d part time 收工
收工都算 仲要屌鳩人留係公司
真係痴撚線公司

講緊四眼仔？

真心屌佢老母垃圾Tom
嗰日仲要屌鳩啲PT
抵佢宜家比人觀察期

T字頭世界仔呀嘛
淨係識幫d老細乃袋底

做到無停手既pt真係得呢份
令我珍惜依家份工

其實一蘭真係食過無咩特色 當初佢紅只係食正條水同係日本出名d

而家食拉麵食座銀算 個雞湯真係一試難忘

佢對住啲人事部同埋啲日本佬就成個縮頭烏龜咁
平時就只係發脾氣濫權比壓力啲同事

係日本食過十幾間
淨係講湯底同麵 都係覺得同香港個兩間分別非常之細微
你地條脷真係鑲金
博多、金田家呢兩間就真係差天共地

我係C位小魔女，講起t字頭，人地係休息室食野，硬係鐘意扮熟拎對筷子搶人野食。

做就仲有做 但比人調左去個垃圾部門
日日只係分木耳洗筷子
仲要比人cut更

如果佢有肺炎成一蘭都比佢害死

奶完袋底都仲要做縮頭烏龜
要幾無尊嚴先做到....

係正鋪頭出面射左TG先叫人走麻
咪當啲員工condom咁囉
射左TG啦 出面唔會有客入到黎啦 你地就好快啲就走唔好留係到白逗人工啦
人渣黎講佢都算極品

其實做到譚仔咁，一碗4,50蚊，而且份量足d俾人食得飽，每人講定上菜後20分鐘食完埋單，應該日日排長龍

總好過自視過高賣百幾蚊碗仲要食唔飽，d人中一次伏都唔會再去，一碗咁既爛鳩面加一張紙咁薄既豬肉，俾盡咪7~8蚊碗

前排唔夠人 咪係咁請人
而家少客多員工 咪炒人 炒完都仲多 咪要你地NPL
但個店長又要岸撚柒鳩咁明個客少左都訂好多貨
多左既貨咪扮哂野咁話慰勞員工 其實就係散貨

啲架仔食水深麻
但啲材料真係愈做愈差

係日本食過一次都唔算話真係好好食，香港更加唔洗食

百鳩幾蚊仲要食唔飽

講到條友咁仆街都冇人投訴架咩

港豬點會投訴。一邊口裏吊。一邊就上網搵個鍵盤吊
吊完訓教聽日再番工

聽講有人sd信去日本屌撚柒佢
但佢仲存在緊 唔知佢又奶左幾多春袋先留到

呢間野都算經典香港人柒事

今日一蘭有人發起罷工

話起呢個擦鞋仔，應該無人够個隻仙菇西利
又瀨袋底又盛，不得了
二五仔的始祖，人渣中的人渣
連朋友都五放過，照交上去
人前同人地稱兄道弟，結果搞走人
呢位公公真係要掉去砵蘭街俾人200蚊任插
成日都馬後炮，邀功，老老實實一蘭真係要多謝呢位員工
d人事關係好都俾佢搞衰囇
佢五係古代做庵人囇佐

有邊個升得快又唔奶袋底，算吧啦
不過仙菇的確係升得最快既黑衫（Tst)
再睇番好多做野一般 但又神奇升到既（m字頭）
真係要多謝“高層”關照
就算你考試pass 高層唔鐘意你 就hold你
我真係係c位見證一切

佢成功之後香港開咗太多拉麵店啦

而且新開果D好多都好高質

仲洗食佢咩

有冇例子

屌佢老味 成舊水碗 塊叉燒薄到透光咁滯
要食拉麵都唔食一蘭啦

On9先喺香港食拉麵

吓
有冇收舖

香港重要成150蚊碗

無喎 唔夠人

邊間

估佢地班老細咪又係繼續坐係房入面睇住班細既跑到就死咁都唔出黎幫

仲有個笑面虎副店

咁都講得出清有冇喺日本食過㗎

tst

無做好耐 好奇有副店既咩
M字額係乜水？
肥仔升左未呀 以前肥仔日撚日屌我
有佢講無人講 好西架

m字頭 呀

收咁柒貴仲要排長龍真係仆街黎

有呀 你肯奶春袋呀 咩位都有
我都想知M字頭係乜水
邊個肥仔？Paul?

排長龍係年幾前既事啦

成百蚊食碗拉麵
傻西遊客先會食啦

mandy？

唔開名啦 因為佢個人本身冇咩
純粹就只係舉例高層偏心（t字頭）
但如果你話paul 走左十世
要明既 一睇就明

之前係香港食真係難食到仆街仲要咁貴 係日本食完之後唔會再係香港食日本好食咁多

唔好玩啦 mandy一早升左黑衫 我黎果陣就係黑衫
之後一直卡係同一個位 卡到依家 係佢升就升到天花板啦

垃圾公司
逼曬d做得野既走
垃圾既升職
幾時執粒 期待呢一日既來臨

但我聽到好似唔係罷工喎
其中有人我識既 話佢地一齊食完飯之後集體唔舒服
有人仲發燒
唔知會唔會武漢肺炎係一蘭集體爆發之後封鋪呢

聽講店長去完日本番黎

佢係咪講緊返通宵肥嗰個M呀
嗰時佢升得快過架直升機因爲個世界仔店長好鍾意佢

口味嘅嘢 各花入各眼

好鐘意佢？定溝過佢呀

世界仔條條女都想溝嫁啦
但係做左成世都仲味溝到女炸嘛

係呀 係呀paul
都唔記得佢叫咩名
真心 佢雖然成日屌我 但佢屌得黎又教到我
黑衫黎講算係咁啦

認真咩

屌完你又教到你野咪好
佢走完之後個啲 唔會教你野 但你做得唔好個時就屌你
一係就屌都唔屌 直接督你背隻

我覺得TST果間唔係好掂
CWB 分店就比較接近日本隻味

下次試下先
我喺日本唔同分店食都有啲分別，所以我驚香港啲味又會有出入

唔好哂錢啦
大把更好既選擇

我屋企係一蘭附近
我又返夜晚 收工通常凌晨3點左右
成日都冇野食焗食

想試

聽講佢條女都係入邊做野

咪係 去親日本麵食 真係唔覺得話差好遠

咁應該點？

日本鋪頭入完貨都係放凍櫃3-4日先拎返出嚟用
真係冇分別

去過所謂福岡本店
難食到嘔，都係一鳩樣

太貴啦，合理啲既價錢應該係連加麵 $90 左右埋單價。

有時好食既既野各花入各眼
食物質素，服務同埋啲staff做得開唔開心
都好影響
睇上邊講到咁
都唔會好食得去邊啦

咁嘅價錢 執都唔可惜

藍定黃

員工藍

哇，聽d人講原來係個隻仙菇玩宮心計上位，出主意叫d細罷工，另一方面就同高層爆料話d細會有行動邀功上位，呢鋪真係成班細俾人擺上位都五知，呢條友高心好L賤格

哇哇哇 岩岩聽到人爆料
有某黑衫同事想謀朝散位
尋日所謂既罷工原來都係高層自己安排
正囉 大把花生

巴打 睇黎你收風都好快喎

same，都唔知有咩好食，專呃遊客嘅
叉燒一樣紙咁薄，我食丸京好過，平啲份量又多啲

More

未有得摩亞
今日無高層返工 未有新消息
但就係個經理叫人罷工
之後就向店長督背隻話咩人謀動罷工
等自己有機會立功上位
宮心計真人版

原來咁黑暗
今年剛開始返 見咁快要NPL都知不妙

想問下仙菇係A字頭？

打份工姐
要睇劇咁

人生如戲

好在果陣聽朋友介紹
做左陣就冇做
好煩

聽入邊做緊d人講，高層好似已經知係個經理背後指點做，但由於但經理平時擦鞋擦得多，又係最佳二五仔，高層選擇沉默無做到野